請問Les_Discrets(狗隻#53566)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
懷疑有人假扮大學生去搞事

邊個主使中大畢業生玩野

捉鬼

國安gogogo，班中大生死硬啦

班畢業生等做監犯啦，yeah

對手足冷嘲熱諷

攬炒巴無晒動靜，係未遺棄香港人，任由香港人俾正苦折磨

分化

遲d美帝肯定少制裁多關注,國際戰線大失敗

失敗主義

幾乎全撚部五毛狗會做嘅行為做撚齊晒

老鳳你話過殺狗 幾時表演？

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我愛大波妹👅(狗隻#146642)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

老鳳宣佈沙皮狗係終極奶共狗，必須將佢成個集團所有分身清除，否則連登必死

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

無恥沙皮狗(狗隻#133680)肯向香港手足道歉未?

沙皮狗一吠，所有連登手足便都指著牠笑，有的叫道，「沙皮狗，站務台又見到你罪證了！」他不回答，自言自語，「老鳳洗板，舉報佢開分身。」便開post亂鳩咁屈。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又開了奶共的post了！」沙皮狗睜大眼睛吠，「你怎麼這樣憑空污狗清白……」「什麼清白？我前天親眼見你開了奶共post，被追擊。」沙皮狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯吠，「文匯大公不能算奶共……文匯大公！……文匯大公報的事，能算奶共麼？」接連便是難懂的嗚咽聲，什麼「老鳳推人去死」，什麼「老鳳俾我迫到傻咗」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

老鳳哥，魯柒今次玩埋分身，兩個新ac 呀

老鳳一陣間再搞佢第二個，你可以幫手收集罪證

Okok

我依個post 成個都係證據

魯柒又來了！！！